180cm高妹定150磅肥妹

喺公司有個同team嘅肥妹仔同我幾啱傾，最近又係出面(唔係老蘭)識咗個高妺，大家WhatsApp左一排，都好似幾有機。
一個有肉地肥妺，一個高我少少高妹⋯ 各位巴打點揀（利申兩個個樣都吾差）？

一定係肥妹
淨係個腩都夠玩成晚

樓主係煩惱在先食高妹定肥妹?

肥妹喇
高妹留俾我

點解咁都要問

肥可以變瘦,高唔可以變矮

肥妹

拍拖肥妹
友誼波高妹

高妹有長腿 肥婆有大波 好難揀喎

但肥嗰個好鍾意食嘢，唔似會減到